# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-06 18:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=4; plural=(n%100==1 ? 0 : n%100==2 ? 1 : n%100==3 || n"
"%100==4 ? 2 : 3);\n"

#: forms.py:93 forms.py:103 forms.py:203 forms.py:297
msgid "Access code"
msgstr "액세스 코드"

#: forms.py:95
msgid "Update used codes later"
msgstr "업데이트에 사용되는 코드 이상"

#: forms.py:98
msgid "Execute effects later"
msgstr "실행 효과 이상"

#: forms.py:188 templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:39
msgid "Merged with"
msgstr ""

#: forms.py:237 forms.py:280 forms.py:329 forms.py:334 forms.py:404
#: forms.py:408
msgid "Wrong access code"
msgstr "잘못된 액세스 코드"

#: forms.py:259 forms.py:376
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: forms.py:284 forms.py:417
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: forms.py:458
#, fuzzy
#| msgid "Back to competitions"
msgid "Basic competition data"
msgstr "맨 대회에"

#: forms.py:468
#, fuzzy
#| msgid "Create competition"
msgid "Advanced competition data"
msgstr "경쟁 만들기"

#: forms.py:496
#, fuzzy
#| msgid "Competitor code formats"
msgid "Competitor code format"
msgstr "경쟁자 코드 형식"

#: forms.py:500
#, fuzzy
#| msgid "Admin code formats"
msgid "Admin code format"
msgstr "관리 코드 형식"

#: forms.py:501
#, fuzzy
#| msgid "Admin codes"
msgid "Admin salt"
msgstr "관리 코드"

#: forms.py:502
#, fuzzy
#| msgid "Competitor codes"
msgid "Competitor salt"
msgstr "경쟁자 코드"

#: forms.py:533
msgid "Code id length"
msgstr ""

#: forms.py:536
#, fuzzy
#| msgid "Code formats"
msgid "Code id format"
msgstr "코드 형식"

#: forms.py:539
msgid "Competitor privilege length"
msgstr ""

#: forms.py:542
#, fuzzy
#| msgid "Competitor code formats"
msgid "Competitor privilege format"
msgstr "경쟁자 코드 형식"

#: forms.py:546
#, fuzzy
#| msgid "Competitor codes"
msgid "Competitor privilege hash"
msgstr "경쟁자 코드"

#: forms.py:552
#, fuzzy
#| msgid "Question set"
msgid "Questionset format"
msgstr "질문 세트"

#: forms.py:556
#, fuzzy
#| msgid "Question sets"
msgid "Questionset hash"
msgstr "질문 세트"

#: forms.py:561
msgid "Admin privilege length"
msgstr ""

#: forms.py:564
#, fuzzy
#| msgid "Admin code formats"
msgid "Admin privilege format"
msgstr "관리 코드 형식"

#: forms.py:568
msgid "Admin privilege hash"
msgstr ""

#: forms.py:570
msgid "Allowed effects length"
msgstr ""

#: forms.py:573
msgid "Allowed effects format"
msgstr ""

#: forms.py:577
msgid "Allowed effects hash"
msgstr ""

#: forms.py:704
msgid "To"
msgstr ""

#: forms.py:709
msgid "Subject"
msgstr ""

#: forms.py:711
msgid "Content"
msgstr ""

#: models.py:71
msgid "Participate in the competition"
msgstr "경쟁에 참여"

#: models.py:72
msgid "Attempt competition before start"
msgstr "시작하기 전에 경쟁을 시도"

#: models.py:74
msgid "See results before official end of competition"
msgstr "경쟁의 공식 끝나기 전에 결과를 확인하십시오"

#: models.py:75
msgid "Resume existing attempts"
msgstr "기존의 시도를 다시 시작"

#: models.py:81
msgid "Allow the creator to manage the profile of anyone using this code"
msgstr "작성자가이 코드를 사용하여 사람의 프로필을 관리 할 수​​ 있습니다"

#: models.py:82
msgid ""
"Allow the creator and their managers to manage the profile of anyone using "
"this code"
msgstr ""
"작성자 및 그들의 관리자가이 코드를 사용하여 사람의 프로필을 관리 할 수​​ 있도록"

#: models.py:87
msgid "Create administrator codes"
msgstr "관리자 코드 만들기"

#: models.py:88
msgid "Create comeptitor codes"
msgstr "comeptitor 코드 만들기"

#: models.py:89
msgid "View all attempts for this competition"
msgstr "이 대회에 대한 모든 시도를보기"

#: models.py:90
msgid "View all administrator codes for this competition"
msgstr "이 대회에 대한 모든 관리자 코드를보기"

#: models.py:91
msgid "View all competitor codes for this competition"
msgstr "이 대회에 대한 모든 경쟁자 코드를보기"

#: models.py:92
msgid "Use question sets for new competitions"
msgstr "새로운 경쟁에 대한 질문 세트를 사용하여"

#: models.py:93
msgid "Modify this competition"
msgstr "이 경쟁을 수정"

#: models.py:94
msgid "Use questions for new question sets"
msgstr "새로운 질문 세트에 대한 질문을 사용하여"

#: models.py:109
msgid "Reduced functionality"
msgstr "감소 기능"

#: models.py:110
msgid "Basic features only"
msgstr "기본 기능 만"

#: models.py:111
msgid "Commonly used features"
msgstr "일반적으로 사용되는 기능"

#: models.py:112
msgid "All features"
msgstr "모든 기능"

#: models.py:126
msgid "title"
msgstr ""

#: models.py:127
msgid "promoted"
msgstr ""

#: models.py:128
#, fuzzy
#| msgid "Edit competition"
msgid "public competition"
msgstr "편집 경쟁"

#: models.py:129
msgid "Public competitions are listed on the competiton list page"
msgstr ""

#: models.py:131
msgid "slug"
msgstr ""

#: models.py:135
#, fuzzy
#| msgid "Create administrator code format"
msgid "administrator code generator"
msgstr "관리자 코드 형식 만들기"

#: models.py:141
#, fuzzy
#| msgid "Competitor code formats"
msgid "competitor code generator"
msgstr "경쟁자 코드 형식"

#: models.py:146 templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:17
#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:81
msgid "Question sets"
msgstr "질문 세트"

#: models.py:147
msgid "start"
msgstr ""

#: models.py:151
#, fuzzy
#| msgid "Question"
msgid "duration"
msgstr "문제"

#: models.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Participate in the competition"
msgid "Duration of the competition in seconds"
msgstr "경쟁에 참여"

#: models.py:153
msgid "end"
msgstr ""

#: models.py:154
msgid "message of the day"
msgstr ""

#: models.py:331
#, fuzzy
#| msgid "Question set"
msgid "Questionset"
msgstr "질문 세트"

#: models.py:434
msgid "Slug"
msgstr ""

#: models.py:435
#, fuzzy
#| msgid "Last Name"
msgid "Name"
msgstr "성"

#: models.py:437 templates/bober_simple_competition/question_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/question_list.html:6
#: templates/bober_simple_competition/question_table.html:4
#: templates/bober_simple_competition/question_table.html:6
msgid "Questions"
msgstr "질문"

#: models.py:864
msgid "Date Of Birth"
msgstr ""

#: models.py:865 tables.py:13
#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:26
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: models.py:866 tables.py:15
#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:30
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: models.py:1007
msgid "Date of birth"
msgstr ""

#: tables.py:18
msgid "username"
msgstr ""

#: tables.py:19
msgid "E-Mail"
msgstr ""

#: tables.py:20
msgid "vcard"
msgstr ""

#: templates/base.html:35 templates/bober_simple_competition/index.html:22
msgid "Beaver"
msgstr "비버"

#: templates/base.html:53
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: templates/base.html:58
msgid "My profile"
msgstr "내 프로필"

#: templates/base.html:64
msgid "Managed users"
msgstr "관리 사용자"

#: templates/bober_simple_competition/access_code.html:4
#: templates/bober_simple_competition/access_code.html:6
#: templates/bober_simple_competition/compete_with_short_code.html:4
#: templates/bober_simple_competition/compete_with_short_code.html:6
msgid "Enter access code"
msgstr "액세스 코드를 입력"

#: templates/bober_simple_competition/access_code.html:10
#: templates/bober_simple_competition/compete_with_short_code.html:10
#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:10
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:10
#: templates/bober_simple_competition/guest_competitions.html:10
#: templates/bober_simple_competition/guest_questionsets.html:10
#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:14
#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:12
#: templates/bober_simple_competition/send_email.html:11
msgid "Back to Menu"
msgstr "돌아 가기 메뉴로"

#: templates/bober_simple_competition/access_code.html:18
#: templates/bober_simple_competition/basic_registration.html:11
#: templates/bober_simple_competition/codeformat_create.html:14
#: templates/bober_simple_competition/compete_with_short_code.html:18
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_create.html:13
#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:105
#: templates/bober_simple_competition/profile_form.html:34
#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:18
#: templates/bober_simple_competition/questionset_form.html:22
#: templates/bober_simple_competition/user_registration.html:21
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:4
#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:6
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:13
#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:18
msgid "Question"
msgstr "문제"

#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:14
#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:19
msgid "Not graded yet"
msgstr "아직 등급"

#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:15
#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:20
msgid "Wrong Answer"
msgstr "잘못된 답변"

#: templates/bober_simple_competition/attempt_results.html:16
#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:21
msgid "Correct"
msgstr "옳은"

#: templates/bober_simple_competition/basic_registration.html:5
#: templates/bober_simple_competition/competition_data.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_data.html:6
#: templates/bober_simple_competition/competition_registration.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_registration.html:6
#: templates/bober_simple_competition/competition_resources.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_resources.html:6
#: templates/bober_simple_competition/invalidate_attempt.html:4
#: templates/bober_simple_competition/invalidate_attempt.html:6
#: templates/bober_simple_competition/profile_merge.html:4
#: templates/bober_simple_competition/profile_merge.html:6
#: templates/bober_simple_competition/question_import.html:4
#: templates/bober_simple_competition/question_import.html:6
#: templates/bober_simple_competition/questionset_registration.html:4
#: templates/bober_simple_competition/questionset_registration.html:6
#: templates/bober_simple_competition/registration_codes.html:4
#: templates/bober_simple_competition/registration_codes.html:6
#: templates/bober_simple_competition/send_codes.html:4
#: templates/bober_simple_competition/send_codes.html:6
#: templates/bober_simple_competition/submit_answer.html:4
#: templates/bober_simple_competition/submit_answer.html:6
#: templates/bober_simple_competition/user_registration.html:4
#: templates/bober_simple_competition/user_registration.html:6
msgid "Registration"
msgstr "기재"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_create.html:4
#: templates/bober_simple_competition/codeformat_create.html:6
msgid "Create code format"
msgstr "코드 형식을 만듭니다"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_create.html:9
msgid "Code format successfully created!"
msgstr "코드 포맷이 성공적으로 생성!"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:4
#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:6
#: templates/bober_simple_competition/codeformat_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/codeformat_list.html:6
msgid "Code formats"
msgstr "코드 형식"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:9
#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
msgid "Back to index"
msgstr "돌아 가기 색인"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:10
msgid "Competitor code formats"
msgstr "경쟁자 코드 형식"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:11
msgid "Create competitor code format"
msgstr "경쟁자 코드 형식 만들기"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:12
msgid "Admin code formats"
msgstr "관리 코드 형식"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_index.html:13
msgid "Create administrator code format"
msgstr "관리자 코드 형식 만들기"

#: templates/bober_simple_competition/codeformat_list.html:8
msgid "Back to code format index"
msgstr "위로 코드 형식 인덱스"

#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:6
msgid "Competition attempts"
msgstr "경쟁 시도"

#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:9
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:9
#: templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:11
msgid "Back to competitions"
msgstr "맨 대회에"

#: templates/bober_simple_competition/competition_attempt_list.html:11
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:11
msgid "Competition details"
msgstr "대회 정보"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_create.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_create.html:6
msgid "Create code"
msgstr "코드 만들기"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:6
msgid "Codes"
msgstr "코드"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:12
msgid "Current code"
msgstr "현재 코드"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:16
msgid "Admin codes"
msgstr "관리 코드"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:18
#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:27
msgid "Generate code"
msgstr "코드를 생성"

#: templates/bober_simple_competition/competition_code_list.html:25
msgid "Competitor codes"
msgstr "경쟁자 코드"

#: templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:5
#: templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:7
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/guest_competitions.html:4
#: templates/bober_simple_competition/guest_questionsets.html:4
msgid "Competition"
msgstr "경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:14
msgid "codes"
msgstr "코드"

#: templates/bober_simple_competition/competition_detail.html:15
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:6
#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:8
msgid "Edit competition"
msgstr "편집 경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:39
msgid "Sorry, you dont have a permission."
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:39
msgid "Go back."
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/competition_form.html:95
msgid "Add Another Competition Questionset"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:4
#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:6
msgid "Compete as a guest"
msgstr "게스트로 경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:13
msgid "Guest access not allowed."
msgstr "게스트 액세스가 허용되지 않습니다."

#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:14
msgid "Compete using a code"
msgstr "코드를 사용하여 경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:16
msgid "If you are not redirected automatically, click on the link below."
msgstr "당신이 자동으로 리디렉션하지 않는 경우, 아래 링크를 클릭."

#: templates/bober_simple_competition/competition_guest.html:17
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:33
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:61
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:89
#: templates/bober_simple_competition/competition_registration.html:16
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:36
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:63
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:90
#: templates/bober_simple_competition/guest_competitions.html:34
#: templates/bober_simple_competition/guest_questionsets.html:35
#: templates/bober_simple_competition/index.html:41
#: templates/bober_simple_competition/questionset_registration.html:14
msgid "Compete"
msgstr "경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_index.html:57
msgid "Answered"
msgstr "답변"

#: templates/bober_simple_competition/competition_index.html:64
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: templates/bober_simple_competition/competition_index.html:70
msgid "Finish"
msgstr "끝"

#: templates/bober_simple_competition/competition_index.html:81
#: templates/bober_simple_competition/competition_index.html:93
msgid "Clear Answer"
msgstr "명확한 답변"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:5
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:5
#: templates/bober_simple_competition/guest_competitions.html:5
#: templates/bober_simple_competition/guest_questionsets.html:5
msgid "Competitions in progress"
msgstr "진행중인 경기"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:21
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Edit competition"
msgid "Ongoing competitions"
msgstr "편집 경쟁"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:34
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:62
#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:90
#: templates/bober_simple_competition/competition_registration.html:19
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:37
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:64
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:91
#: templates/bober_simple_competition/index.html:31
msgid "Login as a teacher"
msgstr "교사로 로그인"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:40
msgid "There are currently no ongoing competitions"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:50
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:52
#: templates/bober_simple_competition/guest_competitions.html:23
#: templates/bober_simple_competition/guest_questionsets.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Competitions in progress"
msgid "Competitions for guests"
msgstr "진행중인 경기"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:68
msgid "There are currently no competitions available for guests"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:78
#: templates/bober_simple_competition/guest_competition_list.html:79
#, fuzzy
#| msgid "Competition Name"
msgid "Competition archive"
msgstr "대회 이름"

#: templates/bober_simple_competition/competition_list.html:96
msgid "The archive is currently empty"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/index.html:8
msgid "Welcome to the Bober competition"
msgstr "Bober 대회에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/bober_simple_competition/index.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to the Bober competition"
msgid "Welcome to the competition"
msgstr "Bober 대회에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:22
msgid "Profile Details"
msgstr "프로필 세부 사항"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:34
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:48
#: templates/bober_simple_competition/profile_list.html:14
msgid "Update profile"
msgstr "프로파일 업데이트"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:49
msgid "Merge this profile into another"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:58
msgid "Former profiles"
msgstr "전 프로필"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:76
msgid "Attempts"
msgstr "시도"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:97
msgid "Used codes"
msgstr "중고 코드"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:115
msgid "Received codes"
msgstr "수신 코드"

#: templates/bober_simple_competition/profile_detail.html:133
msgid "Created codes"
msgstr "생성 된 코드"

#: templates/bober_simple_competition/profile_form.html:5
#: templates/bober_simple_competition/profile_form.html:7
msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

#: templates/bober_simple_competition/profile_form.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Profile Details"
msgid "Profile for"
msgstr "프로필 세부 사항"

#: templates/bober_simple_competition/profile_form.html:25
#, fuzzy
#| msgid "This field is required"
msgid "Please fill in required data"
msgstr "이 필드는 필수입니다"

#: templates/bober_simple_competition/profile_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/profile_list.html:5
#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:5
#: templates/bober_simple_competition/send_email.html:4
#: templates/bober_simple_competition/send_email.html:5
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:24
msgid "Merge"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/profile_table_list.html:25
msgid "Send Mail"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/questionset_create.html:4
#: templates/bober_simple_competition/questionset_create.html:6
msgid "Create question set"
msgstr "질문 세트를 작성"

#: templates/bober_simple_competition/questionset_detail.html:5
#: templates/bober_simple_competition/questionset_detail.html:7
#: templates/bober_simple_competition/questionset_form.html:5
#: templates/bober_simple_competition/questionset_form.html:7
msgid "Question set"
msgstr "질문 세트"

#: templates/bober_simple_competition/questionset_detail.html:17
msgid "Edit questionset"
msgstr "편집 questionset"

#: templates/bober_simple_competition/questionset_form.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Question set"
msgid "Add Questionset"
msgstr "질문 세트"

#: templates/bober_simple_competition/questionset_list.html:4
#: templates/bober_simple_competition/questionset_list.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Question sets"
msgid "Question Sets"
msgstr "질문 세트"

#: templates/bober_simple_competition/questionset_list.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Create question set"
msgid "Create New Question Set"
msgstr "질문 세트를 작성"

#: templates/bober_simple_competition/send_email.html:18
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/send_email.html:19
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: templates/bober_simple_competition/user_files.html:4
#: templates/bober_simple_competition/user_files.html:6
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: templates/bober_simple_competition/user_registration_confirmation.html:4
#: templates/bober_simple_competition/user_registration_confirmation.html:6
msgid "User created"
msgstr "사용자 생성"

#: templates/registration/logged_out.html:5
msgid "Thank you for using Bober"
msgstr "Bober을 이용해 주셔서 감사합니다"

#: templates/registration/logged_out.html:6
#: templates/registration/logged_out.html:7
msgid "Back to first page"
msgstr "맨 첫 페이지로"

#: templates/registration/login.html:9
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/registration/login.html:23
msgid "Login with"
msgstr "으로 로그인"

#: templates/registration/login.html:25
msgid "I have forgotten my password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_complete.html:6
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:8
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:12
msgid "New password:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:14
msgid "Confirm password:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
msgid "Change my password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:20
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:5
msgid "Password reset"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:6
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:9
msgid "Email address:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_form.html:9
msgid "Reset my password"
msgstr ""

#: views.py:606
#, fuzzy
#| msgid "Competitions in progress"
msgid "Competitior privileges"
msgstr "진행중인 경기"

#: views.py:610
msgid "Admin privileges"
msgstr ""

#: views.py:614
msgid "Allowed effects"
msgstr ""

#: views.py:618 views.py:639
#, fuzzy
#| msgid "Code formats"
msgid "Code effects"
msgstr "코드 형식"

#: views.py:630
#, fuzzy
#| msgid "Competitor codes"
msgid "Competitor privileges"
msgstr "경쟁자 코드"

#: views.py:635
#, fuzzy
#| msgid "Competition details"
msgid "Competition questionset"
msgstr "대회 정보"

#~ msgid "Show more"
#~ msgstr "자세히보기"

#~ msgid "Show less"
#~ msgstr "보기 이하"

#~ msgid "Bober"
#~ msgstr "Bober"

#~ msgid "Competitions"
#~ msgstr "대회"

#~ msgid "Show codes"
#~ msgstr "보기 코드"

#~ msgid "Hide codes"
#~ msgstr "숨기기 코드"

#~ msgid "Hello,"
#~ msgstr "안녕하세요,"

#~ msgid "Edit my profile"
#~ msgstr "내 프로필 수정"

#~ msgid "attempts"
#~ msgstr "시도"

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "옵션"

#~ msgid "Compete as guest"
#~ msgstr "게스트로 경쟁"

#~ msgid "Create new account"
#~ msgstr "새 계정을 만들"

#~ msgid "Advanced details"
#~ msgstr "고급 세부 사항"

#~ msgid "In Cooperation With"
#~ msgstr "협력에"

#~ msgid "Create code format for admin users (teachers)"
#~ msgstr "관리자 사용자를위한 코드 형식 만들기 (교사)"

#~ msgid "Create code format for competitors"
#~ msgstr "경쟁에 대한 코드 형식 만들기"

#~ msgid "Try it!"
#~ msgstr "시도 해봐!"

#~ msgid ""
#~ "You have attempted to leave this page. Your last question answer will be "
#~ "saved automatically. Are you sure you want to exit this page?"
#~ msgstr ""
#~ "이 페이지를 떠나 시도했다. 당신의 마지막 질문의 답은 자동으로 저장됩니다. "
#~ "이 페이지를 종료 하시겠습니까?"

#~ msgid "You are out of time for solving the competition."
#~ msgstr "당신은 경쟁을 해결하기위한 시간이 있습니다."

#~ msgid "Thank you for participating in the competition"
#~ msgstr "경쟁에 참여 주셔서 감사합니다"

#~ msgid "Your answer was successfully saved!"
#~ msgstr "당신의 대답은 성공적으로 저장되었습니다!"

#~ msgid "Are you sure you want to clear answer?"
#~ msgstr "당신은 당신이 대답을 삭제 하시겠습니까?"

#~ msgid "You left %s question unanswered. "
#~ msgid_plural "You left %s questions unanswered. "
#~ msgstr[0] "당신은 왼쪽 %s 질문은 대답없는."
#~ msgstr[1] "당신은 왼쪽 %s 질문은 대답없는."
#~ msgstr[2] "당신은 왼쪽 %s 질문은 대답없는."
#~ msgstr[3] "당신은 왼쪽 %s 질문은 대답없는."

#~ msgid "%(n)s competitor"
#~ msgid_plural "%s competitors"
#~ msgstr[0] "% (N)의 경쟁"
#~ msgstr[1] "% (N)의 경쟁"
#~ msgstr[2] "% (N)의 경쟁"
#~ msgstr[3] "% (N)의 경쟁"

#~ msgid "Are you sure you want to finish the competition?"
#~ msgstr "당신은 경쟁을 종료 하시겠습니까?"

#~ msgid "An error has occured. Please try to finish competition again."
#~ msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 경쟁을 완료 해보세요."
